如果TVB重拍Kubrick 2001太空漫游會係點??

CG片

連續一個月冇畫面得抖氣聲

極低成本製作

漆黑一片一小畤，夠真實

魚樂無窮太空版

Tvbuddy 9000